警局可以落閘 咁仲交稅嚟做咩？

有冇人可以話我知警局office hour 係幾時？